// The Quiz, when selecting answers, select with a number, should not be higher than 3

//for example:
/*

 options: ['answer 0', 'answer 1', 'answer 2', 'answer 3']
 answer: 1

*/
const quiz = [

    {
        question: 'Comment s’appelle le garçon ?.......',
        options: [
            'Raphaël', 'Lucas', 'Jules', 'Cyril'
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: 'Quel aliment sucré il aime ?..',
        options: [
            'le gâteau', 'la pomme', 'le sucre', 'la glace'
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: 'Où sont Cyril et Julie ?',
        options: [
            'à la pâtisserie', 'au marché', 'au supermrché', 'à la maison'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: 'De quoi Cyril parle à Julie ?',
        options: [
            'Il l’invite à déjeuner.', 'Il lui parle d’une recette de cuisine.', 'Il lui parle de son projet de devenir un grand cuisinier.', 'Il l’invite à prendre des glaces.'
        ],
        answer: 3
    },    
    
    {
        question: 'À quels parfums est la glace de Cyril ?',
        options: [
            'À la fraise et au chocolat.', 'À la fraise et à la vanille.', 'À la vanille et au chocolat.', 'À la vanille et au chocolat.'
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Ils sortent de la pâtisserie et Cyril ....',
        options: [
            'goûte la chantilly de Julie.', 'achète une autre glace', 'drentre chez lui.es', 'rencontre un copain.'
        ],
        answer: 0
    },

    {
        question: 'Julie est ………de Cyril .',
        options: [
            'la mère', 'la copine', 'la sœur', 'la voisine'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: '…………a une petite faim.',
        options: [
            'Julie', 'La vendeuse', 'Cyril', 'dson copaine'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'Cyril veut préparer ………',
        options: [
            'un petit-déjeuner.', 'un déjeuner', 'un petit dîner', 'un goûter'
        ],
        answer: 2
    },

    {
        question: 'Cyril va inviter ………',
        options: [
            'ses voisins.', 'ses amis', 'sa famille', 'ses cousins'
        ],
        answer: 1
 
  
    },
    
];
